可以伴我不管福或禍

這樣已是很足夠

鐘意聽MLA個版本

ok

正